［突發］港鐵宣布明天關閉九龍灣總部大樓。

港鐵保安部向員工發公告，指一項可能進行的公眾活動，會對大樓辦公的人員構成風險，總部大樓明天關閉，叫港鐵人員不要回去。

source:

dllm 執7咗佢啦

游擊隊
聽日休息後日再報

唔開呀
咁後日先去囉

全停啦

黨鐵支持罷工
文宣

永久執柒左佢啦

執啦仆街

青衣車務控制中心如果冇辦法運作
咁仲有冇地鐵搭嫁

兄弟爬山

火炭大樓
錦田大樓

以後萬一示威者個行動時間表係until佢開門咪gg

可能進行的公眾活動十八區都要呀

9鐵罷工又拉示威者落水？

咩公眾活動

錦田

後日再去

明天所有港鐵站都可能有人抗議, 強烈建議港鐵明天關閉晒所有港鐵站

吓
罷工啊？
全線罷工啦

邊日開就邊日去

執左佢啦呢兩可咁做

又要用賤招
又唔敢面對